[醫護提醒］mon po狗 黑警小心你一家大細條狗命 (轉貼)

黑警係咪打示威者打得好開心？搞埋first aid又捉又打 以為冇代價？話俾你聽 我地成班前線醫護私底下都憎到你地死 恨不得一刀一刀桶死你 （冇錯係前線 班無腦膠層可能想保你 但你以為班膠層會自己巡房做手術洗傷口打針咩？全部都係前線醫護人員做架白痴！況且運動結束後你認為仲有膠層會理你地班散仔咩🤗）我地當然唔會桶L死你🙂仲會用我地既專業知識同判斷 跟足指引 令你一家大細愈醫愈病 百病纏身🤗

淨係我聽過既例子已經多不勝數 例如無論你肺炎定炒車或者其他原因入院 好多時都要打抗生素醫治/防治發炎 red]你知唔知我地會打咩入你地身體入面？[/🙂是是但但打下鹽水都算好 會唔會其他野就你自己諗下喇🤭
等你冇抗生素cover之餘同格離左右有唔同病菌既病人困獸鬥☺️又係你地老細落order話唔準帶口罩既？ 我地唔會比口罩你架 我地唔幫人犯罪架

又例如你地有傷口要洗 大力d整痛你地就基本野 我地班醫護會幫你地愈洗愈污糟 我地點樣洗 用咩洗 全部都可以搞死你地個傷口 一個唔留神用左格離呀伯d尿黎幫你洗就唔係咁好啦😣

你諗下做手術既時候 你比人麻醉左 而咁岩個醫生係黃既 咁會發生咩事呢？切多左少少野都算小事 可能唔小心切錯啦 [red]切錯腸就唔好啦🤭

唔好話唔俾機會你地 一係你地一家大細有咩頭暈眼花炒車跌倒都自己搞惦 你地話你有專業急救知識架嘛 咪L入黎醫院囉 一係你就返大陸無限9打點滴俾大陸醫生醫囉咁L愛國 宜家仲要玩埋入醫院踩場 你話我地會點？

場運動無論贏定輸 我地一班醫護都會永遠記得你地 點樣拉9班FA 濫用私刑 殺人如麻 用你地一家大細既鮮血祭我地手足既傷亡 唔好同我講咩醫護專業 我地對住每一個同黑警無關既病人都會盡心盡力 但對住黑警同你地既家人 只可以講係香港咁pk既醫療制度 醫護每日都忙L到係電光火石之間 只能做到咁多 全部野都絕對合情、合理、合法 唔完美 但可以接受 等住行入黎抬出去啦☺️

shit 開錯台 想開講故台

推

呢個故事點睇？刺唔刺激？

有無人想睇下篇故？

發開口夢啲內容都幾真

有啲故事係記敘舊事 有啲故事 可以inspire更多故事

希望呢篇可以係inspire文

下次 係wts傳既xray可能就係班狗啦

大家要記住呢個故事嘅教訓喇知冇？

做乜打開口牌

警犬 你地明槍易檔 但暗箭

求下你地真係做

sorry囉 我轉貼講故佬咋

ing

mon po狗驚？

聰明人係唔會係鏡頭前面無道德

可惜你地唔係聰明人

驚就唔好入院

呀！！！！

啲畜牲有病就睇獸醫啦，去人類醫院做乜鳩，醫撚死都好正常

支持割盲腸變割大腸

但你地點知個病人係犬

得罪成個世代
我講你知點解宜家應該打文宣戰

就咁死就好易 有incident搞到半生不死先慘

割腸仔

睇黎手足好好彩無入過院

嘩嘩嘩
我係阿sir就揀返大陸醫啦

真係無普通一個病人walk in應該唔會講職業？

有曬資料庫

支持

好彩我唔係狗

頂 岩岩想上google搵下大陸醫院有咩事故 然後…全部被河蟹左

唔洗支持 係人都有錯 唔小心姐 係狗先會覺得自己無錯架

加油! 有幾盡去到幾盡

各行業都可以唔小心做錯野架

樓主好人
祝你一世平安
死克警得天收

好刺激

你睇下醫院入面前線後生既比例有幾多就知 警察與狗不得內進

放心 我會用我一世黎玩殘班green object

係wo 點知佢係狗

唔單止醫護 我地要擴大戰線